{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055941",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=64477&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "애월씨앤스타펜션"
    },
    "text": "私たちは20年初めにオープンした新規ペンションです。 全客室はオーシャンビューとテラスを備えています。 ペンションでは様々なサービスを提供しています。 ハンダム海散策路、涯月カフェ通り、済州ハイアンド、郭支海水浴場、海岸散策路など、いろいろなところに隣接しています。 周辺にはハンダム海辺が車で2分の距離にあり、涯月カフェ通りとクァクジ海水浴場は車で4分の距離にあります。 無料Wi-Fiが提供され、客室は禁煙です。 ペンションではみかんサービスを提供しており、バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルする形で利用できます。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできず、保護者同伴なしの未成年者は利用できません。 利用施設では火災危険物質の使用は禁止されており、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があります。 .",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの客室はどのような設備がありますか？",
            "answer": "全客室はオーシャンビューとテラスを備えています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "ハンダム海散策路、涯月カフェ通り、済州ハイアンド、郭支海水浴場、海岸散策路など、いろいろなところに隣接しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "ペンションでは様々なサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺の観光スポットまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ハンダム海辺は車で2分の距離にあり、涯月カフェ通りとクァクジ海水浴場は車で4分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる無料のWi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションではバーベキュー施設を利用することができますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルする形で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室内での料理は制限されていますか？",
            "answer": "はい、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできず、保護者同伴なしの未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションでの火災危険物質の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、利用施設では火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションでのゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "はい、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金はオンシーズンに変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 306,
        "QA": 434
    }
}